

\begin{frame}{Conclusion}{}

\begin{itemize}
\item Complexité des terminologies médicales et nécessité de revue humaine.
\item Usagi et omop-mapper.fgh.ovh sont meilleurs que Relma pour aligner des terminologies de laboratoires.
\item Incorporation complète avec OMOP-CDM (+ pipeline de standardisation structurelle)
\end{itemize}
\end{frame}